PRODUCE48集中討論區（81）今晚_ _ _入唔到20名全體出去唱COOL呢

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面

跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個
揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票，完成投票後會送你一張優惠券

今晚
推油落樓

1pick nako支持區

HKT孖寶

狗竹pd倒數5個鐘 請繼續支持

日本節目再見啦

Lm

請g持阿邊個/下尾みう

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

勿quote多謝合作

LM

希望今晚最後一次見到妳

lm

今晚會唔會有以下驚人賽果
1. 膠真藝娜是旦一個出局
2. sae moe 是旦一個入圍
3. 兩詩是旦一個入圍
4. 曹婦第一

最大機會係4

1 4 都有可能
但最可能係
5. 今晚_ _ _入唔到 手卷絲去廣東道 同時代廣場唱cool 嗲

第4係must

柔理寶寶今晚要登基啦

睇唔慣個“屎”字做"詩”

你哋整定空耳畀我 我咪找數唱

請支持WM實力彩燕

Topic

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是手卷絲打一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

쥬리나짱 날 사랑한다고 그렇게 말해봐💖

出道見

岩岩未load到張圖仲係到你係咪打多左個나

七月十四唔亂貼嘢

1pick 請大家繼續支持 Pledis 李佳恩 이가은

大家要支持娜榮

你哋冇人性架

用topic嚟賭

留名

想要權F嗰盒

個盒

哇個TOPIC

有冇睇naver留言
google translate 都睇得明
全部講緊Gmarket

記住一陣如果怡人出局既話，就算大家pick 既柔理第一，都唔好表現得開心。
會俾大陸網民鬧架

今晚_ _ _入唔到 , 20名全體出去唱COOL呢.

今晚_ _ _入唔到20名 , 全體出去唱COOL呢.

兒子生性病

韓國人真係買左好多ac去投?

想問下101 202 馬雲無賣咩

Skip左幾個post都重係咁多某婦

依張超gfable

過多既Gmarket唔係因為有coupon咩

距離柔理登基仲有5個鐘

蝗怡人死人一個 都無人會講
北姑返去等金屎牛屎一齊出道喇

大家既關注點只會係__ __ __ 封王

其實大陸櫻花pick多過怡人

登基一秒變臉

扮喊 -> 無表情 -> 低頭 -> 陰笑

岩岩睇左海允第三階段認證
好似真係走左
無叫人投票
最後仲唱埋See You Again

每post一度花園催票
Miyu

2 pick彩燕

子瑜

仲有有機拎餐車既
奈子

仁美

下尾

使用指南

填電話號碼亂填11個數入去就得

想佢地拎餐車拎耳機禮物就快啲去投啦

唔算好sad
似係返去FNC 出道

唉

實力上的確係唔掂嘅

唔會掛.

兩個都唔掂喎

唱姐 冇野嘅

算啦，主唱位都俾左人，走都係好既

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

走左就無人同某婦爭到主唱

希望真係有得出道
佢值得更好

咁櫻花做咗咁多年idol舞台魅力實好過怡人先

又唔係既
初媛同 Miyu 係無海允咁強調Main Vocal
但兩個都係Main Vocal 位黎
權F 彩燕都係 (雖然後兩個無咩可能再做main vocal)

唉應該係MCD個一日拍，佢對眼真係有啲似喊完黎

某婦始終係排係 海允 初媛 Miyu (Miho?)之下

某婦把聲真係少咁啲辨識度

唉 飯邊個就走邊個

請大家唔好放棄最後希望

希望幻覺喇

同日本人pick番韓國一樣，中國pick番日本

Topic gun

屌你用rumor歌詞

原來撚緊仁美 有冇可能一日多咁多票

長頭髮定短頭髮

睇番D 片 個個都無叫人投票 關咩事

好心咪係度讀心啦 仲有幾個鐘都要係度9估

其實邊度有得睇返啲片

有冇link

鳩估
但初媛同權F都叫左人投票
萌q 無

請支持曹B出局

海允唔輸得架

一直係頭12得元英 佳恩 sakura ，唔通係....

朴海允主唱出道吧～

4個出都係 Sad Frog Solo 初媛同 _ _ _
佳恩係撚人用既Shoot 者

跳樓 !
跳樓！

微博既

EP10票數
排名 姓名 票數 排名升降(cf.EP9)
01 ???? 350,663 ??
02 ???? 330,983 ??
03 ???? 295,461 ??
04 ???? 292,507 ??
05 ???? 289,781 ??
06 ???? 287,069 ??
07 ???? 249,123 ??
08 ???? 248,833 ??
09 ???? 243,045 ??
10 ???? 230,525 ??
11 ???? 227,230 ??
12 ???? 223,673 ??
13 本田仁美 214,438 -4
14 ???? 208,615 ??
15 ???? 205,565 ??
16 ???? 197,425 ??
17 ???? 197,000 ??
18 ???? 196,247 ??
19 ???? 195,687 ??
20 ???? 189,988 ??
21 ???? 159,057 ??
22 ???? 157,192 ??
23 ???? 142,165 ??
24 ???? 136,747 ??
25 ???? 121,304 ??
26 ???? 88,604 ??
27 ???? 88,503 ??
28 ???? 85,106 ??
29 ???? 74,810 ??
30 ???? 68,072 ??

總票數：5,995,438
Mnet官網票數：3,026,174
G-Market票數：2,969,264

仁美有埋福利票2萬，有升無跌，唔駛擔心

元英昨日塊面黑到

咁亦可以係買ac為coupon既，無衝突

7000票姐，仲要唔係所有人都投櫻

1Pick請支持本田仁美

大跌就可能 出12就好細機

MV拍攝宮脇等成員觀察天體並且珠理奈最後與光一同消失在成員面前這一幕後夜空中出現了高速移動的好像UFO的光。有工作人員：「是擔心珠理奈而來的嗎？」

珠

身為elvis，我只能講，fnc 真係唔番好過番

計返條數
唔出奇

佢話緊未跌出過12既今次出左12名

講緊19名有21票？
即短短一日多左兩萬票

推po

To reach you 兩倍速好可愛
狗竹高恩nako啲反應勁cute

有冇人抽到現場

唔記得仲有膠真 4個

手卷絲做人唔得公正
明明係你自己話要唱先 點可以拉全體連登巴絲落水呢

不過我哋好願意去現場支持你架

膠真中間速報跌出過12

係咪柔b入唔到，仲有位巴打要j 柔b ？

權F

傳說話，人死咗，會化做天上既星星架

呢d通常唔計 好似

係我
揀緊柔b丁圖

請夏又宣傳海允 no.1 fans

my best friend park haeyoon

1:27

唔太熟FNC 只能算大公司
但唔係專捧最紅果個同主唱咩?

AOA 以前都係主捧 雪炫 跟住草娥智旼第二第三?
海允返去最少都係主唱，可能做埋leader
FNC應該會分夠資源俾佢?
(但另一個rapper 就....）

搞到我見到新po都唔敢留名

應該剩係計兩次排名發佈？

似係安宥真啦...張元英有福利票

膠真可能性大好多
佢講緊應該係 兩次排位未跌過
佳恩上次第5

支持你飯某婦

全連登既希望

其實元英一路都好穩陣

睇下導師洪基就知

靠晒你

元英同櫻花都好穩

唔知 似係個好煩既計數既問題黎
上次截票前一日：

咁你燈死嘈婦
唔該你

洪基日日鬧公司

唔知今晚有冇得睇初號機跑步呢

對眼化到有啲似miru

隊野既未來係你手上

我地可以出去應援

入青山前body check

柔b今晚登基

真相唔太清楚
但感覺洪基係成日屌FNC 但似係講笑屌
因為屌還屌 仲係同FNC一齊行
始終佢由出道同FNC 一齊到依家
FNC老臣子

都喺嗰句啦 無咗海允 大家準備日日聽某婦main vocal

嘩

呢團有11個member定係12個member嘅命運掌握喺巴打手上

初媛可唔可以衝上去呀

柔b升得快過火箭
今晚都要1位搶埋決賽center

發功
Miyu 唔好再佛 搶返個Main Vocal
Miho 彩燕 權F 都玩埋Main Vocal 一份

唯一可能就係19名係rolling rolling隊，我估係娜榮

有冇人CG做定Nekoya 柔理C位
好似禾珠出現係AKB MV咁

ftisland係韓國最紅既時候,
馬上要佢地去日本
之後即狂推cnblue
利申boice

然後你知唔知choa走既原因好似係俾高層迫去陪訓定點，最後有搞到有精神病。

最重要係,個老細成日搞啲on9企劃，但就唔肯cb一次

禾珠嗰度笑鬼死

今日係office開嚟睇成間公司一齊笑佢
成個mv搞到佢好似死咗咁

七月十四

我想知呢個po都有幾多10s代係度

唔好嚇我

source ?

如果係咁
我會好擔心曺站長嘅健康

咁多集佢最順眼係呢張圖

其實成段預告根本冇野講左出黎

剪輯 剪黎剪去

0:07-0:11 講19位 21萬票
(陰毛論 如果真係要計既話, 就連19位 同 總21萬呢2句說話都可以靠剪輯既力量
剪到係公布緊唔同排名, 唔係講19位總21萬)

下一鏡 0:11-0:15 異變開始又可以係另一段(未知公布第幾位)

再落去0:15-0:18 講未出過頭12既又一段
(同上,未知公布第幾位,可以係根本唔同Part)

另一段 0:18-0:21 "果然係/亦係"曾經喺出道組既練習生
再次同上又可以係公布另一個排名既Part黎
分分鐘係公布緊3-12位

0:21 之後亂剪唔同人既Reaction基本上唔洗理

結論 - 成段預告都冇透露到任何野出黎
大家都係等直播啦

利申個人BUY 19位唔係21萬呢點

揾唔到了

唔理了 好想快啲睇miyu拎頭四

禾金鏈先13碎，禾醉中意曺柔理

決賽屎位

lm撐娜b

仲有2個鐘度

點解全部囡囡都順眼咗咁

原來RV今日仲有係music bank，即係尋日專登唔去MNET？

SM已經一排冇上MCD

你張圖有毒 忍唔住睇左好多次，逐個逐個睇後面啲人既反應

興奮咩呀，登基大典

今晚登基，下集可唔可以登機上火星出道

柔b登基唔開心咩

再貼多次海允COVER

我今晚係為左睇運動會個part

今晚個登基大典唔重要既，最後一次頭12先叫登基大典架嘛

收到風娜B排名上升左好多

哇呢幾日多左好多唔知係假膠定咩
日日反手吹奏曹婦
我連佢個名都唔想見到

今日登基我會好開心

source

by 珈瑪星雲

登21位

三不五時張啲話題又拉落佢到
見到都眼冤

顯性曺推

有冇巴絲已經收到fb inbox

？？

佢報咗final?

終於搵到呢張gif圖

確認去唔去到31號最終回

我無諗過去到

去現場睇下曹婦拎十三

有緣去到記得到時係曹婦攞13名時大叫佢個名

應該冇緣啦，用左三個帳抽，依家都未收到inbox

公布11-1
之後12-15名候備
15->14->12&13
由15開始叫

反正Twitter微博d小道都係鳩吹，
不如信我好過

連登ver 禾珠一定第1

其他抽到既加油嗌大聲啲

新po支持曺b同埋北姑

呢度好多人話佢靚架

夠喇

完全唔想係個POST見到佢
快撚D收皮啦

叫佢地開個禾理po又冇人理

佢第時大吉利是出到道點算

我唔信架
我唔信架
唔好呀

娜B不紅,天理不容

仲有100分鐘！

連登仔越反越紅，賤婦呢鑊有大家支持真係多謝哂

老實講 對喵真係無感
唔反感 入唔入無咩所謂
但喵入到都會追團

即係幾點開始？已經好多個星期冇追live

唔係10:00咩？

香港 2210 正式開波

呢度最有感都係曹婦架姐

2200播廣告 2210 正式

呢度係咪好多K迷 幫手整定空耳畀我唱

繼續支持李佳恩 長頸鹿走左 我都可以專心送佳恩入去啦

COOL呢

之後可能gmarket要認證多一步

love is blind
now I'm blind
呢句好正

講起空耳 諗起班台仔或支那飯 整啲空耳都好撚好笑

你係專業k迷 幫手整空耳嚟

金詩炫有冇機上到20

有時空耳完都make sense

冇

冇啦

nako把聲其實好sweet吖 冇你哋講到咁冇感情 不過唔夠powerful做main vocal拉腔

我覺得佢冇諗過自己去到韓國會被編入vocal之列

你要咩空耳btw

cool呢囉

彩元 海允 美宥 要入

未到最後一刻都唔可以放棄

佳恩其實連把聲都好sexy

佳恩真係好正
䵝解韓國人要黑佢

集氣

其實兩倍速好睇到跳舞根底
櫻同清純

年紀大
做過DJ

比一句你

언제나 여기 서 있을 거야 그래
戇J那 唷gi梳二笑哥也 箍喱~~~~

屌

DLLM

好 咁我到時找一句算

笑撚死

笑到我眼水都標哂出嚟 個空耳交俾你

Sakura算好啦
清純就差d
btw李詩安

OH YEAH～～
箍喱初浪～～

Looking my 黑bra

有聲

一個下晝上個post爆咗
追到來新post啦
留個名

Kim nayoung ：點解氣氛咁㗎
加油啊
下個禮拜都要見到妳

你真係豁出去

箍now初窿

好完美 心地又好

see you again 最好笑

on遮那 唷 ki sor it 哀 哥也 kyu呢

sor 我認真咗

其實有無人唔鍾意姜惠元
樣有種奇怪feel 又無實力

전하지 못했던 그 말 너에게 닿기를
藏哈芝 磨ted當 箍 矛 挪嘢嘅 撻gi嚕
서로가 애탔던 그 맘 이제는 닿기를
梳囉架 eh撻當 箍 麻m 宜姐撚 撻gi嚕
비록 멀리 있지만 한 걸음 더 닿기를
P綠 磨lee 熱之慢 限 哥冧 拖 撻gi嚕
널 원하고 원했던 내 맘
羅湖 won蝦蛄 won had當 呢 麻m
너에게 닿기를
挪嘢嘅 撻gi嚕

做DJ有乜野問題？

韓國人都大巨乳

Oh yeah~~~~呢

呢段係咩嚟 邊段

@權F

加埋囉

權G

咪係囉咁都要拎嚟黑佢

屌你牙

出街買定零食

咁權H………

副歌

佢唔笑都幾靚，但一笑個權骨好似好大咁就唔靚

仲有一個鐘 座定定係部腦前面先

砌唔返句歌詞出嚟

佢係sell靚架咩 明明sell努力+善良

最緊張係今次

Supermarket 只距離我屋企100秒嘅路程
唔係點頂得住比人撚兩個鐘

佢對波生得有啲低……好似suzy咁

想looking權F黑bra

幾靚但係個樣又係好似冇咩表情咁

雖然係，同埋佢都好勇敢。願意挑戰自己

又話絲打 點解咁留意

利申冇留意過班女大唔大波

我淨係睇女團 一個男團都唔睇

너에게 닿기를
攞嘢嘅 撻Q嚕

我都係㗎喎
同好

著成咁 跳咁嘅舞 唱咁嘅歌詞

實力就冇架喇
但近排個妝幾靚
不過最緊要都係人品好

男嘅表示睇男多過睇女

拿 柔理b咪最有實力囉

到底有幾多人要合唱COOL呢

不好 近排班仔好厚妝 仲厚過班女 搞到成個gay佬咁

手卷絲SOLO

攞嘢嘅撻Q嚕

想問下miu穩唔穩入20
好鍾意佢

手solo

有神級洗腳陣容
我個女要出道呀
Sorry for Bilibili

佢成日都好驚咁樣

連登許允真

未必覺得佢靚 有時個樣真係怪怪地
但討厭唔到佢 覺得佢流露出黎既情感係PD最真 (如果真係做戲我服 但真係討厭唔到佢）
美波走左之後個樣sad 到
心態+ 人品 ＋溝囡 cp 圈粉

J演員比較多

心態上唔同 睇女團係因為崇拜 如果自己都變成咁就好啦

但我唔會幻想男人做我男朋友 咁好痴線

你班人冇人性架

作為一個fti嘅飯 見證住FNC嘅興衰
對於fnc岀嘅新團只可以講 我真係恭喜你呀
希望海允唔洗受咁多苦

sor 未覆過pd48 post
見到有討論fnc真係忍唔住覆

係時候練定1000%

Sudurudu sudurudu sudurudu

Agger 見到啲仔當啲女團自己條女就好驚

我唔鍾意韓仔 感覺好花fit好唔正經

佢D 表情有時好似拍緊鬼片
不過勇於挑戰+同日本妹友誼好吸引人
而且搞笑派膠好自然唔似牛屎咁刻意

講緊akb握手個d？

在韓國旅遊，仆番酒店睇直播，
慣左香港十點開始，真係十點番到來
諗起人地十一點開始

10個韓仔10個酒9個蒲
利申 識幾個

真係超經典

Rumor除左權F炒晒車
nako同仁美跳得幾好 日本人中

拍拖就寄刀片嗰啲

淘寶左伴娘裙未

睇多幾多次都係覺得指原跳得好正 係愛呀

最正係後台Nako訓話

曹柔理同款

屎眼由idol school開始已經行綜藝路線
可以考慮下之後做搞笑藝人

果個有冇字幕版 好想睇

講還講

整埋highlight髮型

就算出唔到道，都希望你入到決賽累積人氣。返到FNC唔好比人放牧呀

又點人數

再次相見唱得好好

海允一定要入決賽
如果唔係決賽實發生嚴重車禍

係愛呀

拉腔最好聽係佢 唔刺耳唔尖 之後王怡人唱歌個陣 佢專登收細把聲驚壓過其他人

直播幾點？

唔驚喎 有偉大嘅柔理b

你嘅role model

Doa跳到跌左朵花 笑死
Btw原來係播快音樂 我以為佢就咁較快條原片 心諗youtube自己較都得

睇嚟你真係好想當街當行唱cool呢

霸定位先 廢事到時太遲入又疾

우리 꼭 다시 만나
柔理 谷 太少 mana

曹婦入唔入到

teacher teacher

I'M READY

高恩 狗竹 nako都好cute

唔撚係掛 好難捉摸啊.jpg

30min

某婦21呀

韓國網速世界第一 使乜驚

not available in your country

link

好清喎 到時直播都係咁清？

北姑冇行嫁啦 淨係靚唔搶鏡
唔識搞事非做新聞
又少outstanding performance
人地點比你上

利申 初時算係佢飯 但發覺佢唔識玩選秀 好輸蝕

兩倍速應該早d播
可以out曬d真係好廢既 屎眼真係

去ATC睇

AGGER

利申100m網plan

有新聞都會優先俾Stone
Yuehua 優良傳統 －陪跑
AJY 保人順位
Stone > Starship > Pledis > Yuehua

唔知今次係咪一開波就講排名
如果係都有啲想睇直播

頂你快鬼過我上香港電話4g

一定唔係

原來要提早入 第一次入到個bilibili直播

無一季係
次次後中段先播
播先無人睇

重記得我之前試過大學喺韓國reg科 快過哂我啲friend

咁無野lu

應該播預告嗰啲花絮

原來如此

彼女

點會咁早登基

應該有排先播
播綜藝都1個鐘啦
預香港11點開始排名啦起碼
然後12點左右分決賽組？

電話又邊同電腦呢

櫻花真係偶像派

住村屋嘅我表示......

有無bilibili link?

8m定30m？

巴打做咩睇唔開聽呢首歌

有蟲豬

10:10-11:10 化妝->19-10名 ->
11:10-12:10 運動會->9-1名 應該係咁

仲有20分鐘

岩岩上面B站條link播

冇左啦

唔會公開埋FINAL個2首歌咩?

屌大陸真係居心叵測搵首櫻花趕客歌

1 AM READY!

12：10 －之後 分最後歌part
重點: Main Vocal 位

放心 唔係live

Mayuyu

王道

仲有15分鐘
提提大家去定toilet個d
一齊見證_ _ _入唔到final

靚女三人組

已經唔重要 長期都係如圖

有無人有bilibili link ar

唔係仲有分組咩？下星期決賽啦喎 應該有得聽下兩首歌先

上兩版有

好慘
1mb都冇咁點睇直播？

呢個真經典，我老婆搶曬鏡
btw個mv nako個樣好on9

上年有半個鐘講FINAL個2首歌

Melody

今晚第1係禾豬呀

聽到melody就諗起個mv, 好想喊

2倍速膠真先似返個c

化妝先行出左 應該會hea剪少少算

bilibili播唔到 你地點播

有排都未收得工

櫻花嗰陣真係

點解我個度慢咁多先到melody.....

所以你哋次次睇我都唔join
或者如果youtube有人直播開低清啲都勉勉強強睇到 但都係疾

慘

播到呀，你試下轉備線1,2,3

fb果個都唔得？唔順會自動轉低清

睇緊ok台 有冇人睇

一位真係元英同櫻爭？
希望櫻拎返個c位

不協和音

之前睇過一次 好唔match

預告出就唔會係

幾有意思呀

好綜藝feel

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

鬼節賀賀佢
credit by 會員宮島亞弥

我試過youtube已經係最順
官方直播我係完全load都load唔到

放去豬po置頂

咩唔match先
成個係櫻花精心設計個舞台黎

把聲同首歌

係珠po copy過黎

睇返原版啦如果要睇真係演出

LOVE YOU
我趕到LIVE啊好興奮

呢個係死症

睇過了

玩大象轉圈

我要等聽日我中文字幕先睇

一陣有玩大象鼻轉圈

……睇排名都等？

會計珠 紙紥珠

希望有櫻

點解仲未開始播

倒數5分鐘

首不協和音係咪紅白有人暈左嗰首黎？

I MAKE IT

係呀

係

我bilibili係lack到睇唔到
官方係入唔到
Fb個個最好

Hkt真係好多靚囡囡

依首single家劇場嚟?

馬尾妹個樣咁靚嘅

看護師

唔怪之咁熟口面

等你地講就得喇

仁美一定要keep住頭12呀, 愈前愈好拜託

唔係不嬲10分先開始咩

fb同睇av冇分別

我之前都係 頭先早30分鐘 一入就入到 多謝有巴打提醒

唔係akb d歌嚟㗎

隔離欅坂46 d歌嚟

柔理c

其實係咪大部分都係咪咀？

欅坂4單

唔係櫻花C我都會整返個CG櫻花企C

同mcd一樣咪嘴常識

youtube嗰個唔錯 上個禮拜睇幾順

係
主唱暈左成個鐘

bilibili都順 順便睇大陸人發癲

thx
棄坑太耐咩都唔知, 完全冇聽過

出碟個d應該修過晒啦

cool呢

黎喇

我會熄彈幕

oh yeahhhhhh

彈幕

來了來了

想睇佢地見到王怡人冇叫名會點癲法

突然之間 I promise I promise

兩邊係咪所謂官方對手？
其實兩邊fd唔fd

想問有冇Bilibili link

點解b站仲播緊nekkoya

點解我fb仲pick me緊

我都會 費是激氣

上幾頁有

開波la

未夠鐘呀

唔係正常咩？？？？

即刻吓死

頂我個bilibili起碼遲1分鐘

乃木坂46先係對手

2邊應該算fd嘅

咁點解有人話그래緊

屌唔係播完歌就開始咩

嚇撚死

我仲subway緊wor

Btw禾豬真係無處不在

其實fb個個都慢10秒左右
上次見到呢到嘅人講左邊個係咩名我先睇到

我bilibili仲播緊nekoya啊

Handclap

subway播左9萬幾次啦

櫻個fancam強制睇埋佢

Same

屌一陣排名我唔敢禁F5

我睇fb完左nekoya播緊廣告

開埋谷口睇

講完個名先禁

上次排位d人講到下一個 我bilibili仲播緊上一個

點解我今日心情好似睇決賽咁緊張

開始

gogog

來了

開波！！

因為 _ _ _
正式開波

成日比人講完之後望個mon先見到

B站D 彈幕都幾多人支持海允

開波

bilibili仲nekkoya緊

嚟料

屌下星期2000-2400

+1

講左提早

looking my 黑bra

Final 4個鐘

looking my 黑 bra

唔知邊個會係練習生Pick呢

我tv.idol快過b站

開始了

今日係ep10定ep11?

bilibili有成9萬幾人睇緊

要就巨英

好撚緊張了屌你

YouTube live

以水當酒？？

4個鐘
屌香港7點啱啱放工

彩櫻nako

柔里

又hkt48

見撚到某婦就唔開胃

Fb 3500

期待娜b

akb ar

你地真係快好多

咁早排名

Akb少左咁多

邊條link快得咁緊要

娜B

入場ja

頭先柔B+ SOLO

實係插播玩野

都最後一集了

中間會係咁插野播

DOA果然係新歡

kirin

生高左

櫻花

彩燕喊完黎？

請假 係屋企集氣

屎眼

nikonikoni

奈子好高

海允頭先係咪跳BINGLE BANGLE

番到HOME

好多曹婦鏡頭

Hkt

nako

白色一PAT野打格仔

突登就返nako 個高度

仁美繼續受寵

niconico ni~~~~~

hahahahahahahagaga我好興奮呀

仲有廿分鐘先返到屋企

hkt孖寶真係幾時都咁正

HKT會變成點

睇fb日翻仲順過youtube

Miyu已經有兩個特寫

氣氛好緊張

清純 niconiconi

P社過埋今晚得返1個了

安狗救救娜B啊！

bilibili做乜鳩

唔緊要 巴絲文字直播 呢家李昇基出黎了

650萬

Bilibili跳台

650萬票

依家先見到nako長高個度 頂

我只知NMB 係唯一一隊 全部鏡頭被cut

屌屌屌

一路係呢度講野無咁緊張

b站做乜轉台

李昇基呢二次都準時開工wo

票池其實好細

影夠曹未

好多柔B鏡頭

好彩有開定2個page bilibili

睇到佢地成日都要扮到好似成個韓國都有投票咁就尷尬

好多某婦

molamola

有床？咁快上床戲？

????????

三季都一樣劇情

用ok台睇算

感謝上面貼youtube link
雖然youtube慢好多但睇住先

又慰安婦

7點開波

柔b

咩黎

又有前輩？

倉鼠柔B

邊個？？

邊撚到似倉鼠

屌曹婦真係好樣衰 相由心生

又廣告

好樣衰呀

黑衫係請夏！？！？

可唔可以咪撚咁多鏡頭呀某婦

石佛?

bilibili又無事啦

食屎啦曹婦

atc條link 咁就可以一部電話分裂睇直播 同時上連登

請夏?

隔離係親友嚟？？

想問直播live show個陣會去幾多廣告？

似青夏咼

差小小打爆Mon
一諗到仲要睇

應該係ioi嘅人

廣告

Ioi

隻野出倉鼠果野差少少打爆電腦

真有情

bora

好彩lag機

播4個鐘應該有1個鐘廣告黎

咁撚百厭 彩燕

點解唔係IOI嘅人

寶拉 錯哂

錯哂

寶拉

替工

又中槍

娜榮

做乜搞到好似清涼里咁

ioi拍個集幾時出黎

Ok慢你20秒

寶拉做埋導師仲好

其實IOI同WO係咪淨係拍左預告

邊度醜呀Nako

Nako

奈子覺得自己唔靚

哈哈哈哈哈哈哈
娜榮話佢缺點係矮
但bora話有人仲矮

仲做一發技

nako頭先係咪wink失敗

佢showroom成日被日本anti鬧佢醜

nako係咪痴左線 竟然話自己醜樣

bilibili睇好似慢好多

nako話自己樣衰

整單眼皮呀

我即使諗起係NAKO

娜b

雙眼皮變單眼皮特技黎

佢被anti鬧咗好多年

狗竹

如果奈子叫醜
曹婦係咪要落地獄

solo有睇到自己cm有幾差

Nako樣衰嘅話你叫某婦點算

anti收皮啦

SOLO

其實我一直都唔討厭佢

solo

講咩

淘汰者時間？

YSP

所以咪下個short咪nako

收皮啦solo

solo, 一切都太遲啦

有人係佢showroom直接comment佢係豬西

short

咪扮喊啦

ajy仲要播番solo條片

solo自己都知自己咩事

許solo知自己solo

say goodbye to solo

有野飲咁正既

返美國solo la

最慘係佳欣

bora都幫佢唔到既feel

chaeyeon話慢慢變得冇自信

solo講左咩?

唔知自己有咩魅力

返鄉下啦

好想睇柔里哭

彩燕

話自己有好多惡評

好賤啊ajy播多次solo 但我鐘意

bora把聲做咩唔同左咁

扮喊 之後怪笑

吓點幫
神仙都難救

睇上面

佳恩 明明sexy好正

放過佢啦 睇在佢都已經要走既份上

彩燕！fans錫返喇

solo話佢有睇d comment
見到好多唔好既留言

bora就話佢都有睇放送 都知咩事

算啦講咗咁耐

BORA好似牧師屌那星

fb comment？

彩燕呀

唔比佢地認出黎

bora:大家都知你咩事

留言

又有寶拉 好開心啊
代表又失蹤了

彩燕爆喊

大家要屌到幾時
放過佢啦妹妹仔一個

我都覺得好似告解

牧師傷風呀

告解

又曹

份禮物好有心

播到邊 趕緊翻歸

哇 fans留言

話呢part好催淚
print d cm比佢地

曹婦你喊乜鳩

仁美

咸左

真告解

想講好耐

冇內容都比鏡頭佢做乜撚野

naver啦

唔撚譯我哋啲cm比曹婦

元英粒暗瘡貼

我最想知同Bora 講野關曹婦咩事
其他人都話有野講 曹婦關春事

化妝

畫風又變了

醜妝大比拼

見到佢地喊係幾感動
下集應該會一齊喊

強硬加鏡頭比曹婦

ysp咁多鏡頭

solo告解完係咪可以無罪

真代表Bora

呢盒咪第3階段贏果盒野?

又到心心妝廣告時間

其他人呢????

呢間房真係嘈到仆街

寶拉寬恕他一切的罪

預告片咪播咗

全部都係oh yeah~

高恩好慘真係 又同某婦

播咁少

呀邊個學化韓妝

日本妹又扮驚訝明明就唔知個化妝師係咩人

曹婦vs高恩time

髮型都要學

同埋cool呢~

權B縮沙真係

想坐係中間 感受下

heart to heart諗起4min

S1又係有集成班攬住老師一齊喊
真係會睇到毛管動

今晚應該播幾多決賽歌
節奏去得咁快

自拍都要學

miyu笑得好開心

Nako醬的樣子好糟糕

預告片重loop唔知做乜

屎眼燥左

技窮

係廣告係錢呀

無野好播了

咁預告係咁㗎啦

娜榮又...

nako化到第一眼唔認得佢

權b做得好

NAKO

其實隻化妝品一睇就知好差 成層嘢咁 完全唔貼

娜榮7月14

又cheetah

咁呢啲本身就係今集節目內容
佢都係提前剪幾分鐘比你睇啫

告解有miyu 就正

運動會

一個個變曬紙紮公仔

娜b好似傷殘

娜B個樣已經放棄左 厭世

moe比娜英搞到笑得好開心 小朋友咁

睇櫻花做運動

贊助商比左唔少錢

嚟啦櫻花跑步

王柯

要睇櫻花運動了

nako今集好多鏡頭

好中意moe咁笑 勁可愛

nako咁多鏡頭

去得勁快

跑步

係咪foul嘅節奏

已負皮

但點解係屎眼

Chiyori

今集節奏好快咁

d禮物好雞咁

哎呀遲左..變左綜藝

2倍速段片 見到佢笑就跟住佢笑

王柯就咁睇都ok喎

屎眼輸左啦咩？點解做左Mc

王柯好正

nako wave

lur口水講過

玩心心有無播5分鐘

咁你明啦

醉翁之意不在酒啦

除左火雞麵冇樣想要

佢成段冇停過咁笑

又抽

cheetah

sakura

cheetah冇出現都老是常出現

sakura超級cute

櫻跳RUMOR

彩燕笑櫻

櫻好cute

櫻花jmg

櫻花跳rumor堅正

我櫻好好笑
做極都冇Girl Crush

櫻花明明係綜藝咖

綜藝掛櫻花出現

Sakura式girl crush

見番hkt綜藝嘅櫻

櫻pass個字係咩？

櫻花 好可愛

櫻真係綜藝掛

girl crush

我覺得彩燕玩親GAME 都好CUTE

珉周

sakura真係可愛到不得鳥

dancing queen moe

雞蛋

juri

子瑜真係靚

朱里

話高朱係蛋

燥左JURI

會唔會太快
pd48兩大wave 櫻同nako

藍組有無玩

點解要估得中

再次相遇組包尾

I AM組贏

今集去得夠快

呢個game正

朱里蛋

笑我個啲擇曬名

比佢地練定綜藝掛

三季都有玩

朱里比人話大頭？

膠真一定又撚娜B

PRODUCE48集中討論區（82）直播中

搵人開定新po

miru轉暈

MIRU

Miru

彩燕D笑聲

笑左話今次第1 可以製作組提要求 有人話係咪份量都得

好豪邁

吉本d訓練終於有用

某婦閪面

有櫻花

初號機加強版

櫻花要跑啦!!!!!!

櫻轉

櫻花又玩運動會

屎眼d毛孔

睇櫻花

hkt 兩個

權F 好鐘意撚屎眼

hkt好渣

全部blur 晒名次

櫻花真係運動奇才

hkt兩個

屌我而家先睇到

nako話最靚

權f係咁推屎眼

綜藝櫻

咁屎眼

願望卷 已經知道會係天使海允想6隊想上MCD

屌曹婦

海允

海允有鎮鏡頭啦

又subway

原來去mnet就係海允要求

死開啦某婦

好多贊助

家下講排名了

Foul左人先錄架

咁就完左 好虛無

ho ball

彩燕笑聲好有魔性

Subway

一秒戲透

你哋柔b入咗喇

再講決賽歌？

某婦

Miyu 連影都見唔到

如果唔係唔會blur?

某婦top20啦 啱啱決賽歌有佢份

柔B入左TOP20

god海允

某婦係咪搞miyu呀今次 ，dllm

找少條數

好突然

揀歌都放埋出黎 某婦已入

某婦應該比人踢主唱

擺明劇透

跪求娜b

排名嚟啦

呢個係係第一次做c

係咪miyu踢佢

彩元 入啦

入都踢鳩佢主唱啦

第一次做center

咁咪唔係sakura

集氣娜B

Sad frog

19 彩元

哦 我get錯

彩元

yES

彩元safe

好彩

快我20秒

好！

無爭議

19支持

好波彩元

你地快咁多既屌

有歌唱力